今晚宵夜! 我曼齊食車仔面!

法比粉絲 三餸豬大sir基斯雞腎牛柏度

飲咩緊係drink water

4:0蚊 好味!

有得食好食，２個鐘後你唔會食得落飯了

食屎

雲加食住豬脾撐山齊士

易食指數：👅👅👅👅👅👅👅👅👅

你把口好香

樓主諗住食車仔麵，結果食著……

系

係咪哽親

好味😋😋😋

仲食唔食得落

😂😂

我就岩岩食完鰻魚飯

鰻魚飯3味好味

車仔面就咪搞喇，整返煲獌狗肉煲先

搵埋老衲

訓左冇睇 我獌大炒垃圾車幾多球？

紅紅獌狗捐進了狗洞？

樓豬哽死咗？

食乜鳩話